點解咁多女仔自殺

明明係香港班港女已經好幸福
班男人咁辛苦都未尋死
點解 ？？

冇人答到？

女人不嬲情緒化

因為佢係女人

咁幸福到底有乜原因驅使佢去死

剩係識負評 有撚講錯？
翻工做野又唔洗佢地做
日撚日去旅行 都去死

你估個個女人都幸福咩

原來唔係咖？
死親果d都係靚女

靚又點 一係比佬打 一係比人呃
你知個樣可以當支票咁填咩
通常個樣好都冇乜腦
反而大把肥肥地樣中等嘅好幸福

因為飛得高，跌得痛

好認同樓主既觀點

靚女呃毒撚就聽過
香港仔點敢打d女呀

你落去問下咪知囉
咁都要抽水 做人做到你咁失敗連女人都要葡萄
死撚左佢啦你

我又唔係班港女
點會咁睇唔開